[推上Reddit] 粉嶺車禍，警曱係現場笑逐顏開

人神共憤

CLS 有冇咁撚開心啊
屌佢老母 死撚左人呀
笑佢老母瀨屎

推

Cls

呢班都唔係人
所以非人化不適用警甴身上

果然係狗，無人性

幫手推呀大佬

Push

痴

黑警無人性, 唔係新鮮事

只當佢地係畜牲, 不用當佢地係人

Fk popo

呢班畜牲攞去人道毀滅啦

大家除左係連登推，都幫幫手入去Reddit Upvote呀！

屌佢老母咁都仲笑得出

放埋twitter 好冇？俾d senator 知佢地平時都有幾professional

菲律賓黑警旅遊巴前合照.jpg

靠其他巴打了，我Twitter AC冇乜影響力

有冇原片？

dogs

好撚正常啦
與民為敵吖嘛

今日又車禍又墮樓又.....

推爆佢

冇啵 係直播到有手足Cap出黎 未咁快有重播

如果被害者係紅官，我係現場都會笑o

我意思即係班黑警當香港人係仇人，先會笑得出o

推!

垃圾賤種畜生

Cls黑警死全家

班撚屌真係泯滅人性

push 佢地痴撚線

已upvote
仆街死啦屌你老母死黑警

畜牲真係畜牲

831

其實覺得唔好推，reddit仔無我地情緒咁重，理性啲，會話只係一個shot嘅表情，唔關事

如果有vid就得

完全滅絕人性

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

畜牲

當初帶個sm口罩都係唔想記者影到佢地好開心用咁槍射示威者

換左另一個場面，仍然係咁醜陋
本質係咁，果然好冷血

菲律賓

黑警真係黑警，屌你老母

Solo 大大收到了

本身就唔係人所以唔係非人化

就算要笑有丁點專業操守的話都唔會係意外現場笑

甴近平

vote已up

pish explode you

no pish cannot ar

removed reddit 版規真係嚴

push

願死者安息

屌
咁又remove痴鳩線

推
荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

miss_wolverineo條仆街又鎖POST
條仆街個標準都唔知係乜

哇屌 仆街到

呢啲咁既撚樣有咩資格做人？

痴撚線 畜生都不如

推這個

推啊！twitter都要

文宣

死全家都唔夠

仲有Twitter

正仆街冚家產

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

樓主個POST鎖左啦
推這個

lm

朋友表示圖中摸額頭笑面狗喺有車出入側邊條路時不停以呼喝態度喝記者朋友上行人路，而非提點語氣

屌佢老母臭閪 笑乜撚野呀

CLS

自稱亞洲最佳警隊

推上去

仲有twitter

利伸 英文差

乜柒都推上reddit
推上去有撚用咩

Dklm

有冇英國皇家警察為偷渡死難者默哀張相

Sorry, this post has been removed by the moderators of r/HongKong.
Moderators remove posts from feeds for a variety of reasons, including keeping communities safe, civil, and true to their purpose.

點解死既唔係佢地

已lock post

香港金總終於接受網上會員申請啦

比人剷左Post啦

之前單墮樓殺人案警曱都係度笑

黑警死全家

點解交通意外要出防暴

有冇Twitter

英國警察為他國偷渡死難者默哀

Removed because this is without context or is pure speculation. This violates rule 6 of the sub. Please read the rules in the side bar. This is an automated message. Do not reply to this message. If you have questions about moderation, use the message the mods function, send a message to r/hongkong.

鎖咗post喎

莫怪，冷血禽獸自然反應。

REDDIT被鎖

pish

miss_wolverineo 如果你喺度讀緊呢個post

屌你老母個左交閪

推上twitter

個reddit po比人remove咗

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

屈少陣啦

見到呢d post 成日都唔知應該要正皮定負皮

p

要屌

文宣煲大佢 俾中立同淺藍睇清楚警甴冷血無情

Del左？

俾Reddit del左post
大陸野係咁上下

支那閪上唔到連登

班狗幾撚時死

有煽動市民情緒

哎屌 眾所鳩知呢班賤種警甴冇血性架

黑警：哈哈抵撚死 一鑊熟 成班曱甴冇錢 阿sir OT兩個月買到二手benz

賤種來

佢地老豆？

大把支那仔翻牆日日mon 連登post ，你去百度吧、微博睇一大堆

對佢地黎講 全港人都係曱甴

常歡笑

正一食屎狗

個post比個mod 隱藏咗

一邊叫好撚辛苦要加人工 一邊笑騎騎？

班狗真係cls無哂人恒

性

推呢個

人性本惡